琴日put左班巴打，今日睇樓未?

fatfat la 跌成400點。

15679,,NO MOVE

Put當正股揸，必贏

真係架

今日未，聽日先睇

買ed

屌，早知就信連登仔啦